每次開戰個陣連登都會出現呢個問題

就係亂屌人地係分化散水撚冷氣軍師

啱嘅說話就係啱，同嗰個人身分無關

口講話依家打緊仗嘅兒登仔往往最鍾意意氣用事

一係唔理人講咩就開火屌人
一係話人地條橋唔得，但又唔指出邊度唔得/比其他意見出嚟

叫你走，唔一定要走返屋企，但一定唔係留喺呢度，be water唔一定要go home

另外，打陣地係會損傷慘重
論裝備唔夠人打、論後果每人最低消費係告你一條暴動罪，纏住你357年

唔好話咩成班衝埋去一定夠打
除非你地未等狗列好陣，對方人丁單薄個陣就壓埋去，先會有勝算
每等多一秒，危險就越大

係呀，見到遮陣好開心呀，覺得大師兄返哂嚟

其實前線根本冇離開過，前線亦唔係為咗燃點你心入面團火而出嚟，大家條命都好重要，唔好要人地用條命提醒你應該意志堅定啲

最後，附上本人整合出嚟嘅前線手冊，希望幫到咁多位前線手足

就算依家係抗疫期間，前線手足都一樣咁忙

推

推

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

Push

啱，唔只開戰，平時都有

咁有啲岀名有問題嘅，係值得提醒大家
但問題係唔可以同自己意見有分歧就屌人身份

不過有啲其實係五毛屌人係五毛，賊喊捉賊

咁所以基本上冇內容齋屌身份嘅其實應該無視

睇住live係連登指點江山班冷氣撚我屌曬你地老母

因為冷氣軍師多

絕對唔應該回應甚至爭論
1. 對方三毛，咁當然唔理
2. 對方自己友，似小朋友扭計，唔好同佢講道理，係要唔理佢，佢自己慢慢會收聲

其實前線根本冇離開過，前線亦唔係為咗燃點你心入面團火而出嚟，大家條命都好重要，唔好要人地用條命提醒你應該意志堅定啲。

手足加油
光復香港 時代革命！

而家一言不合就：你係五毛你係鬼
咁傾閪咩
返去打飛機算啦，打到精盡人亡死係最正嘅死法嚟

根本出左去就唔會睇連登，呢d post 唔知比邊個睇

好多出去做野嘅人唔睇連登, 我問過啲後生仔16-18歲左右
佢地都覺得連登啲人好冇聊, 日日嘈埋晒啲冇謂野又唔做實際野
有人幫佢地做野就打飛機, 正皮射到周地都係
結果做野都係同一班人

運動雖然好似衰落緊但其實前線一直等緊個機會，我哋照舊會保護大家前提係大家要識玩 唔係得把口屌狗就算 今晚旺角成百幾人比班狗圍係中間就係因為大家唔夠警覺性高